有冇人知石門發生咩事？

頭先見到有三個警犬攞住圓盾走入去，嗰邊係住宅區，點解要攞盾？....